【純討論】其實有冇辦法令警察唔撐林鄭？

搞左咁耐，全世界都叫777成立獨立調查委員會
但永遠有人放風或者777自己講
話成立獨立調查委員會會影響警方士氣

咁會唔會有辦法令警方唔撐林鄭？？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

我成個腦都係個架撞緊埋黎嘅飛機

無可能
除非警察無糧出

777一直以來講POPO嘅評論都好小心除非佢轉軚

無可能
除左成立獨立調查委員會

岩

黑警唔係撐緊林鄭
黑警而家個問題係冇制衝之下露出本來既面目

由始至終警隊不嬲都係咁, 只係因為有民意, 有制度之下唔可以樣樣野做出面

當中共全力支持所謂執法, 佢唔撚發癲?

針對番政權

呢樣野證明佢身有屎

留意一下
佢每次都話有監警會就足夠了

但所有人讚成且呼籲成立調查委員會的人或團體，都冇指出獨立調查委員會只喺查黑警。只有佢一個認為獨立調查委員會只喺查黑警。

冇, 佢地係生命共同體

不如將他們捆綁在一起

推林奠喺唯一支持黑警的政府高官。

貼街招,大大隻字一世都唔會原諒黑警,到時佢地子女都懷疑自己人生

只要黑警確認林鄭月娥係黑社會
當佢出現，班黑警自然會失蹤啦

612！721！811！你記得嗎？請香港人繼續走下去！

27/8(二) 動物界集會/遊行 轉場8.31民陣大遊行

28/8(三) 圍堵國泰城 聲援航空界
【圍堵國泰最新消息】職工盟申請的週三國泰城集會，遭到警方發出反對通知書，現已申請上訴，已要求遊行上訴委員會盡快展開聆訊，有進一步消息將立即向大家公布。
留意活動詳情請去 主辦單位 - 職公盟 Facebook :

28/8 (三) 晚上八時 反送中 #metoo 集會
留意活動詳情請去 Telegram Group :

【置頂】828 metoo集會

Dress code (#Metoo 集會 ) 我地要做真正港女，保護香港！

29/8 (四) 港九新界遍地開花放映會最新時間表
留意活動詳情請去 :
《凜冬烈火：烏克蘭為自由而戰》遍地開花放映會

Winter on fire《凜冬烈火：烏克蘭自由之戰》
是一部2015年的紀錄片，由葉夫根尼·艾菲尼夫斯基執導，紀錄了烏克蘭在2013年至2014年冬季爆發的親歐盟示威運動，這部紀錄片由烏克蘭、美國和英國聯合製作。本片於2015年10月9日在Netflix上釋出，在此之前曾數次參加電影節的展映。

Winter on fire Trailer :

31/8 (六) 下午三點 民陣「人大831落閘五周年」遊行
留意活動詳情請去 主辦單位 - 民間人權陣線 Civil Human Rights Front Facebook :

1/9 (日) 下午一點 「和你飛」2.0「和你塞」，揸緊春袋
留意活動詳情請去Telegram Group :
901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

2/9 (一) 全港三罷
留意活動詳情暫時可搜尋Facebook : 902 全民大罷工

2/9 (一) 下午三點半 學界發動為期兩周「罷課不罷學」行動 中大百萬大道(大專X中學生)罷課集會
包括 港大、中大、科大、城大、理大、浸大、嶺大、教大、樹仁及恒大共10間大專院校學生會
留意活動詳情請去 各大專院校Facebook

2/9 (一) 下午三點半 學界發動為期兩周「罷課不罷學」行動 愛丁堡廣場(中學生)罷課集會
留意活動詳情請去 香港眾志Facebook :

暫定九月機場月之前時間表

Liberate Hong Kong, the revolution of our times!

Five Demands NO One Less!

不知幾驚林鄭同黑警切割，推幾條友出來mie飛
而家好了，運動可以繼續，民氣可以不斷積聚，勇武都大條道理升級